{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041588",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "조선갈비탕"
    },
    "text": "朝鮮カルビタンは韓国産のホッケの木、炒めゴボウ、昆布、干し椎茸、新鮮な野菜で毎朝じっくり煮込んだ深くて健康的な味のスープで老若男女問わず喜ばれる味だと自負しています。 営業時間は毎日11:00~21:00で、毎月第2·第4水曜日は休業です。 また、毎日 14:00 ~ 16:30 は準備時間としてブレイクタイムを持っています。 メニューとしては、カルビタン15,000ウォン、ホンカルビタン15,000ウォン、特カルビタン18,000ウォン、特ホンカルビタン18,000ウォン、カルビチム(中)55,000ウォン、カルビチム(大)65,000ウォン、カルビチム(特大)75,000ウォン、韓牛ユッケ30,000ウォン、韓牛ユッケビビンバ12,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎月第2·第4水曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは毎日14:00~16:30です。"
        },
        {
            "question": "カルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビタンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホンカルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホンカルビタンの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特カルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "特カルビタンの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特ホンカルビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "特ホンカルビタンの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビチム(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビチム(中)の値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビチム(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビチム(大)の値段は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビチム(特大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビチム(特大)の値段は75,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケの値段は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケビビンバの値段は12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 353
    }
}